有圖）佢地都野餐，仲好high高興

唔拍返張沙龍第時點認屎認屁

ive 夏季大旅行

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

唔好侮辱ive
ive 學生都有企出黎

舉起雙手 yeah

人哋可能係影遺照 梗係要笑 幾可見到啲車頭相 乸口乸面

諗起菲律賓單野後班學生妹影相⋯

IVE都讀唔到

中六畢業咋嘛

打獵呀

毅進仔咋

蝗家公安

Diu

垃圾毅進仔